你會揀一個你愛嘅人定係一個你愛嘅人？

如果只能二選其一

你愛既人同你愛既人

咁我揀一個人得唔得？

係邊個

如果啦 純粹理論

你講緊乜

我愛嘅 但係佢唔愛我 我會過得好辛苦。

佢愛我 但係我唔愛佢 我起碼覺得幸福。

睇清左先啦

開錯post

我傻了

佢愛我 我唔愛佢 點會幸福呢 佢對我好又愛唔落佢 自己有啲良心既都會受唔起

所以會唔揀

牛肉麵 掛住你 我愛你 呀~

我都愛你呀 我唔覆但我有mon㗎

你仲係見唔到佢 其實我純粹叫下春 冇感情煩惱

見唔到呀 唉有啲後悔咁遲至過翻去 佢啲frd全部都走曬 早啲翻去就可以日日痴住佢

要呀 要幸福啊 我只係突然覺得人生唔應該太追求愛情 同埋答佢哋問題太煩太攰 接受得太多負能量同埋現實

大家都不請自來 係咪因為睇到我嘅名 巧開心

掛住平胸mk妹 同埋哈蝦哈， 同埋其他巴打

極度歡迎

大家都要遇個啱既人一齊幸幸福福呀

仲左P好長唔識寸既巴

佢係絲打嚟㗎喎 佢就嚟結婚啦

加唔加密咪又係咁 我自己都唔鍾意加密， 反正只係知道名同埋編號啫 大家都 匿埋喺手機同埋鍵盤背後 其實我覺得咁樣好唔實在 傾就傾得好開心但係都唔認識對方

現實生活入面除左最frd個兩個可以聽我講野 咁咪揾下巴打絲打講囉 下星期會同個絲打相認

你就好啦有得見絲打 不是哈蝦哈吧

唔係佢啦咁想見你約佢啦

哈蝦哈

唔知點解好想知道佢乜嘢樣 唔係話想乜嘢

大家都要幸福

絲打你見邊個

聽日 assignment deadline 但係一個字都未掂過

愛我嘅人

寫標題先

留名

但好矛盾係有時咁傾先更暢所欲言

之後第二個post傾開然後係tg keep住有講野

係緣份啊

真係緣份呀

同你地都係緣份呀

畀錢叫同學做算數 仲要返工

真實我都好talk得嘅

我愛既人

愛你

你變左啦！

好辛苦呀 聽日後日唔想返工 又要present 又要做assignment 懶到懶到仆街
有乜嘢方法可以唔好再有拖延症

點解你完左sem都要做assignment

14號先開sem 我都唔鬼明 奇奇怪怪的

事實係你愛既人根本唔會比你簡

即係唔會追求到你愛嘅人？

一開始以為自己堅持到揀我愛嘅人
但恐怕最後都係揀愛我嘅人

原來睇開感情post長期都會遊走於感情台

個個個名都係咁熟

梗係揀愛我嘅人啦 起碼會感受到幸福。 如果你愛嘅反而會愛得好辛苦

認同，我有個我好愛嘅人，好多年了，拒絕過我，到而家為止，佢仍然係覺得無feel，唔簡我

係

新一年新開心 係佢配唔上你 2019會幸福的

點解同我分手。。。。

你愛佢又點 佢唔愛你都冇用
有人愛你 個決定權係你手 你可以選擇珍惜呢份愛

我知道係無答案，但我仍然好想問，點樣先可以令對方可以比次機會我去試下？ 同我佢之間只係因為無feel，佢覺得我應該簡個愛我嘅，而唔係係佢身上浪費時間

咁你到而家都仲未離開到呀

因為 不如意事十常八九

咁啱見到又係你咪回下囉哈哈

我依加正正處於依個階段啊，我都好迷惘
話就話辛苦啲，但唔捨得放棄我愛嗰個

好同意呀

你想佢畀次機會你 不可能的 感情不能乞求

離開唔到，隔左好耐，就算見嘅頻率減少都好，都係忘記唔到，就算身邊有其他人，我都完全無感覺，我覺得我唔會再中意其他人

我覺得可以理性啲睇 冇結果就唔好再浪費 精神時間 理性了解 但感性未必做到

單身算
就好似以前噉，依家噉，將來都係噉

真係唔明點解有人咁長情 咁癡情 俗世中的清流 但係你咁樣真係好辛苦 希望你快啲let go

會的 會有的

我真係好辛苦，但係5年了，中間就算經歷過好多，我都係忘記唔到

可以點算好？

呢五年有冇同其他人拍過拖

ps : 感情台半台主

梗係揀你唔鍾意但係鍾意你㗎啦 話唔定遲啲有可能有感情

我又唔知叫唔叫冇結果
因為我愛嗰個係男朋友
但佢愛自己多過愛我

拍過1次，但係好快分手，係我仆街

愛自己係必然嘅 不存在愛自己愛他人 所有嘢都係由自己建立起來 呢排同個哲學人成日傾計 講嘢太有邏輯

係咪有人出現但係你拒絕咗咋

你冇錯誤 唔關你事 你都控制唔到自己思想

我中意個個，一直單身，無中意人，無人中意，但係佢覺得無feel唔岩

都係因為咁，佢都一直無拍拖

我感覺唔到足夠安全感
我覺得其實佢好似唔係好需要我
我唔係介意佢愛自己
我介意佢成日用自己角度出發
而唔係用我角度

我仆街係因為我案放得低，就應承人開始

唔拍拖都唔諗住同你發展 你不吸引嗎

我梗係明啦 將自己得到嘅嘢同人哋分享 係開心嘅 但係感情都係有快樂 有痛苦, 痛苦痛快樂形影不離 只係可以話生活唔係淨係得愛情

其實如果你覺得冇安全感 佢好似唔需要你 用自己嘅角度出發, 你係咪會好快分手

我覺得我對上嗰次分手就係因為你所講嘅呢三個原因

冇問題的 你情我願 又唔可以話錯定啱

自問自己真心唔差，唔係無追求者（唔關樣事 ）
但佢一直都重申，佢覺得係得身上搵唔到個種中意嘅強烈感覺
佢覺得我係值得更好，但佢就係唔明白我中意嘅係佢，咩浪唔浪費時間，值唔值得，叫我要學識被愛

原來社會都有好多真係純粹追求愛情 而唔係玩玩下

另一個角度睇 佢都係好男人 冇諗住玩你 但係你咁樣落去都唔係辦法 總要離開

我一直以黎都同佢有保持聯繫，間唔時都會約出街食飯，每年生日都同佢出去食飯慶祝

其實我做咁多，只係希望我同佢之間可以有機會相處多啲，或者佢到一時會重新考慮過

我瞓喇你哋繼續交流